香港有冇出現過啲戀童 case 係女大男細?

係外國啲新聞就聽得多, 尤其係啲 MISS
但係香港好似冇咩女人戀童 case 咁.

香港冇女人戀童我點都唔信㗎喇. 因為香港啲女人醒啲, 收得好埋?

女大男細可能有但你唔會知，一來女果個唔會講，二來男果個都唔會講
男大女細好易俾人發現，尤其係社工

男既接近少少細路女都會畀人當戀童，驚弓之鳥咁
女人接近個細路仔既就叫鍾意細路，發揮母性
警戒性都唔同，後者根本冇人留意

中女夠淫

要前世做幾多好事先可以比靚女大姐姐強姦

之前有單亂倫係家姐細佬
夠唔夠秤就唔記得了

係咪完post啦？

男人是原罪